其實d樣衰既女人點解仲有勇氣生存？

男人樣衰但發左達都娶到靚後生老婆（20幾碎左右）
女人樣衰發達真係無乜機會嫁到靚仔老公
因為當你40碎發達，你至少搵返40碎既男人做老公，d荀盤一早比人揀晒

小妹都想知

因為沒有勇氣死

因為樓主呢啲賤男人係女都岩

可能因為見到閣下

我內文已經講左男女有別，我而家係A0唔代表我發左達後無靚女後生老婆

碎你老母

樓主呢排講野幾有道理

我精通算命術數八卦五行紫微斗數
之前幫樓主批過卦
樓主會到80歲之後先至發達
但樓主嘅命格只係得79歲
我都唔知點解樓主仲有勇氣生存

我不嬲是其是非其非

我算到你係弱智仔
想唔想睇圖？

想

唔好貼我個樣出黎

點解樓主咁on9仲有勇氣生存

比159感染左